蓮燈終於有一場約得成既武聚，求人黎做見證食花生！

事源：

兩日前石元泰博約人隻抽，CAP我圖放上Facebook單單打打，我應承同佢隻抽佢即縮沙。

潛左一日水之後今日冇啦啦有條友上水約我隻抽啦

我唔知佢係邊個，但係我問佢係咪收左石元泰博錢既打手(真係打人果D打手)
佢話：點呀，咁就唔敢出呀

咁佢約我今晚八點 HKU 一念見，我就未去過唔知果度咩環境，但係斷估佢唔會弱智到當街打柒我既

咁呢，我就想求今晚得閒既蓮燈仔做見證人

你地分分鐘可以見到修船道後又一個傳奇

我一陣將今晚身衣著UP上黎

呢個就係約戰POST

留名

今晚會唔會黎？

同一個人嚟

不了
有嘢做
約咗人

where is hku 一念

帶拳套不如唔好打

撳完起底條友之前咪叫石元

唔帶拳套，咪變左嘔鬥，我唔會為左個傻既犯法囉

仆你個街原來轉左個名就黎挑戰我

係咪切換人格……

Lm

唔好理啦總之我今晚就咁著既

地點我GOOGLE完就應該係

呢度！

花生！係花生！上論壇最撚期待既野！
依家免費派發！

打完會唔會有大合照

花生指數連續12個月上升，仍然未見頂

又大合照！？咪啦掛！

除非有靚女啦，有靚女我可以同佢單獨影，影幾多都得！

炒得一手好花生

抵唔抵錫先我

以武會友 集體毆鬥

師兄係咪記錯呀

明明係

以武會友 愈打愈有

有花生食

姐係點，贏左可以揼？

lm

留名睇實況轉播

如果在場有中年IT狗 唔洗問一定係你啦

我拖地沖涼換衫 暫時唔覆POST住 大家幫手炒下D花生先

抵啦

呀王騎！出嚟咬佢

呀唔係，出嚟錫佢！

你哋用咩武術

得 無嘢睇 散水

等直播

LM

衰撚過啲小學雞

打柒佢

情色王教？

LF2？

打佢！打佢老母

啤牌都好玩

修道船

好緊張

佢話隻抽架 咩啤牌呀？

我依家就拖完自己間房，拖客廳同拖我老豆老母間房

拖完沖涼

有冇直播？

石元隻臭狗 打到成賓周腫脹

條友話玩啤牌喎

有冇人會整live

有冇游b?

晚上好靜架wor 而家仲要Sem break

張床單同我一鳩樣
btw支持樓豬

8點一念應該無咩人

入佢中路

打咩規則？

希望有人做直播旁述

咩事咁鍾意約Kong u

LM睇直播

康文署book場多啲人打氣

輪流抽牌 逐隻逐隻抽 仲唔係隻抽

玩抽啤牌 住一村都唔想行過黎

抽牌比賽?

石元泰博係青政游蕙禎FANS黎，仲成日幫游蕙禎影相

游蕙禎都有係佢facebook留過言

相信一個支持青年新政既人就唔會和理非到玩牌既

和理非到咁不如去支持民主黨好過啦

跌左個一蚊入黎

留名食花生

小二

拳套係保護自己隻手

左定右
根本係保護對手

花生

支持

呢個post令我諗起返世界情色王

青政班柒頭會唔會又要返工，不了架

原本想黎 見到係抽牌就不了

有無Live？

住附近

op想食狗糧？

留名見證lihkg第二個笠水清

拳套係保護對手

拳帶先係保護自己！

但自從我工傷斷左兩隻手指之後我已經冇用過SET野，都唔知放左係邊

不過是但啦，想食花生最緊要有個人架姐

一陣睇下佢會唔會現身咪知囉

第一個係~?

波台果次？

一念素食好多和尚去食 可能想感化你

留名等睇世清二世

咩啊 保護對手緊係重要過保護對手啦
打得拳嘅點會理對手

修道船之戰
有十三哥咁好打先講啦

搵班人黎睇先

要裁判先好打

講左咁耐都未有花生圖

係啵 打拳就當然係講對手
邊個得閒理對手D野
冇對手，有對手都冇用！

啦啦聲沖涼先我都唔知要坐幾耐車！

Strong post LM

做直播呀樓主，我實支持你

等睇live

你兩個自貼先

lm先

我賭$1，條友實潛水

打啤牌咋

跟

早講 岩岩係hku走左

沖完涼！

Lin登第一場武聚
係hku鬥抽啤牌
應該可以成為網絡經典

佢試下 打撚死佢

樓主唔識路嘅話HKU地鐵站C出口出lift上電梯，再向前行搭lift上去一出就係

同大家打支興奮劑先

我係有呢條友FACEBOOK既

雖然係佢自爆

但係我唔想比人係蓮燈公開Facebook之時，我都唔會冇啦啦貼佢Facebook

但如果今晚你縮沙唔出黎，我就貼出黎。

大家就可以上佢facebook睇下民選議員游蕙禎既攝影師兼係政事台支持游蕙禎既石元泰博到底有幾把炮

大家可以重溫下先

多謝你！因為我真係唔識路！

lm
最衰今晚返工唔係就過嚟觀戰

係咪一念素食

著呢套衫之餘，我會帶埋青政個關愛座袋仔出現

一見到呢條青政相關人，我就後悔年宵買撚左千幾二千蚊野

應該直接捐左佢算！反正我本身都要捐錢比示威者！

都無位畀你打，仲以為約去flora ho

偽進星 $100

有冇裁判?
btw lm

8點上嚟食花生

冇，有冇人黎做~

開返個行規價錢黎，打輸果個比

點解同佢嘈起身呢？

就係呢張圖啦。

大家唔好覺得我蝦個垃圾，件垃圾一開波好威架

小二! 一壺上好女兒紅加十斤花生

叫咗個fd去做見證

記得拍片

一念出面有空地, 但四圍有保安

唔做犯法野！有解放軍都唔驚！

推

介紹下自己先

冇米七

肥到好似人型豬咁

左手斷左兩隻手指

如果石元泰博你連我都驚既就唔撚好做人啦

石元泰博：唔好網上打飛機！

真男人

唔好講啦，我比朋友知單野
個個都笑鳩我小學雞

左手揸電話，右手隻抽咩！

在場見證既巴打可以幫我開！

splm

唔撚show up既死全家

拳套我有 平時打開
咁岩係西營盤 今晚8點有得睇？

巴打打皺佢

我驚你大熱天時搬d野出黎得個吉

希望有直播
利申今晚約左人

樓主，睇條友既語氣擺明會縮沙啦

下

但係佢前日朝個態度係咁架啵

支持樓主
宜家起碼贏個勢

究竟係隻抽定抽啤

留名今晚睇結果

明已劉 仲有一個鐘

我女朋友係咁叫我唔好去

話佢分明想縮沙

我唔信一個青年新政蕙蕙禎既攝影師，有份係政事台維護青政既人，會咁撚冇用。

利申，唔係反青政

記者朋友 我係wwwdog

就算真係敢出嚟，最多咪同你玩抽啤牌

出左門口未啊

睇條友fb唔似會縮沙，個樣似係d自大毒撚

地鐵到太子

樓豬小心有埋伏 睇定先出手

你又有佢fb？ 我都未貼！

求直播

仆街，唔小心係太子坐返去石硤尾

去緊hku接女朋友

Lm

佢喺個約戰post講明唔敢打交喎

條友唔係游蕙禎讀大學果時啲師兄咩

咁突然，趕唔切添！

我唔知啵

有冇巴打會到場攝錄！

冇人打交，打爛仔交分分鐘玩出人命

我就與心想有規有舉同佢打場既

希望就泰拳例，我得一隻手揸到拳頭，打拳擊例我輸硬！

支持樓主

腦魔你係咪比佢發顛咬過好想見證佢收皮？

多謝你地支持我呢個廢人！

但我希望大家搞清楚我唔係無理取鬧！大家可以用圖片模式睇返佢講過d乜！

打撚柒佢！

有live睇未

真係抽啤牌

唔好咁，真男人拳腳交都係一種交流既方法

出黎隻抽!
抽牌個抽呀

我唔係抽牌架

佢夠膽同我講抽牌算既，我怕在場見證d巴打會圍嘔佢，我撳都撳唔住！

仲有九個字 live乜野

其實條友柒下柒下
不停叫人貼fb真係好戇鳩
等睇巴打收佢皮

樓主我係賭神弟子，洗唔洗過黎幫拖？

利伸：人稱今晚打老虎

樓主點解講到自己個身咁殘咁

睇左樓主條link, 其實一開始係為咩撩隻抽？

條垃圾咁快戴定頭盔

一時之間發生得太快，如果多幾日宣傳下會熱鬧好多

我係嗚人弟除

嗚人不做暗事

呢個就係我既忍道

因為真係殘 工傷夾斷左手 要切手指！

同埋點解永遠都係聊人一方縮沙先？咩定律黎？

鬼有巴打在場咩

下 唔係掛

慘。。

7:30

危險爺爺貼一個樣似游蕙禎既女仔相
在場討論者仲有巨乳人妻，腦魔同埋我

非狙擊，無惡意

石元話危險爺爺狙擊條女，約爺爺隻抽，講到明其他人都可以應戰

然後我一應戰佢就係度迴避，話唔包我

後來佢自爆facebook，我發現佢一早係facebook度圍爐攻擊我（依家del左post 但我留有cap圖）

然後我約佢隻抽約左一日，佢係咁叫我公開fb！咁我冇理佢半日，佢竟然改左個名約我隻抽。

我就話ok！

仲有30 min

到左上環站

清要小心行事

突發，單挑已有結果！！

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去天台打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

都係果句，鳴人不做暗事

c1定c2呀 有冇大佬教我點去

突發，唔識路！

幫推

屌，早知今日留耐啲

條友一定笠水喎
樓主睇黎白行

唔帶拳套不如唔好打

打兩拳就見哂紅

帶就唔係？
你有場就話，一念門口一打就俾人撳停哂，你著避彈衣太空衣都無用

冇錯，帶左先打得耐！

7:38

不嬲都話個地點on9 但係出黎見到面再商討地點啦！

見到人未 密切留意，唔打叫佢抽牌輸咗一拳都好
同埋牙膠佢點會介意你無，如果你都ok既

7:40

樓主唔識路嘅話HKU地鐵站C出口出lift上電梯，再向前行搭lift上去一出就係

依家去到天橋！

幾點開始

條友好似冇上水喎

估計佢會係附近拎住碌炮等影樓豬大頭再擺上網

其實我唔係好識路。。。行左c1出口 再贏lift.

依家行緊扶手電梯

記得截口罩

到味？

強如索隆 都係路痴

留名睇直播

估佢會淆底Call馬，各位附近既人要戒備

係唔知邊度見到廁所 放水先

留名等睇

係逸夫教育大樓 唔識路 我的天呀

仲有十分鐘 留個靚名先

Btw支持樓豬

樓主你帶多個fd揸機拍片都好嘛

樓主支持你
我係維基

打鬼打馬咩 對手無回post都知啦

呢d小事 有冇人教我點行緊要呀

開波未

唔好遲到呀 我印象中好似之前有單約戰 約8點

一到8點就影張相話你淆底

食屎，唔好呀！

gogogo

Google map啦

會唔會好似COSEWP咁淆底

夠鐘留個名先

睇埋樓豬先

上返去先，好似係上面

在場？黎帶我路好嗎

好緊張呀

一百秒九拳

就算樓主你去到，咪又係得你一個

有冇巴打現場直播

船道修

唔係呀 仲要唔係香港
希望有人live

得返三分鐘咋喎

講到係威係勢 一個唔到 一個唔識路

7：59

超越世青

8點了

1分鐘

我到架啦 有冇巴打係附近接我

樓主呢？

時辰到

唔識路呀屌

即場影張相等大家教啦

係LG果層出定點

圖呀唔該 有直播更佳

上載失敗

去到又咪得你一個人

其實約個咁嘅地方都係搏樓主唔識路唔敢去啫

有冇現場圖片支援

見到東亞 同 delifrance

呢句真 9曲13彎揀hku

賽馬會教學樓

仆街連唔到Wifi up 不了圖

咁你點留言架！

咪走呀！！！

好似冇走數bo

樓主撐你呀 幫大家打柒佢

人都見唔到

睇黎打得成

跪求直播！！！

行快幾步啦你

好靚仔

快！

後續？

求現場直播

正式開打！！！樓豬打柒佢

差樓主

狗糧呢 影埋呀

Live

搵到人未？

岩岩先訓醒.....想出都出唔切啦依家

好有型呀

打未呀

張自拍係咩事

Live?

現場直擊:見到樓主，暫時得一條友

痴線，約戰唔教人去地點，點樣準時到

現場仲有冇其他巴打

直播呢屌

開直播

開live ok?

留名睇打交

Live la fuck

開youtube live

樓豬定泰博呀？

weak

係啊bb記住今晚打機

兩條友係度望風景

見證既巴打出黎好冇

差見證人咋

開live先

好撚柒

Round 1完咗未

影張合照先啦

F5已爛

未開波 見到面又唔知做咩好 分別係度玩電話

媽，好柒呀

跟住兩個變左死黨

拿拿聲搵人出黎睇啦

做乜撚野

有冇call 修道船?

邊有交打呀2個文青 去到

live 呢屌

Ready.... FIGHT！

會唔會變gay post

你兩個是旦打完贏個個上水咪得囉

笑撚死

合照完放上黎就散啦好嗎 反正都唔打

尾已爛

準備去爆房

諗下食咩好過

見證人出黎啦

拿拿聲打左先啦

This

打住先 就到

會唔會係其實兩個本身識做場大龍鳳玩尻連登仔

完啦好嗎

岩岩我地穿越左時空
蒼崎青子一秒打出九千拳
貧道一個反應不及比青子打到去青欣山
點知佢零點三五秒就飛到埋黎
一下廢埋我右手
以後只可以用左手打飛機啦

正當我跪晒地求饒果時
佢大人有大量決定冰釋前嫌

握手言和重要攬攬

完♥️

睇字都尷尬
不如你地買枝葡萄適先？

年度大戲
強勢留名

LIVE呢屌

喺連登鬧交囉

打緊啦 單手覆緊post

bbq ending呢

有見証人去緊

係咁易執佢兩拳之後返屋企食飯算啦

屌 做乜撚姐

黑衫係樓主？白色衫肥肥地個位係對手？

負評

做乜鳩

屌 好撚GAY

姐係玩鳩大家啦

完左啦!?

爆房hehe未啊

屌做咩9

到底啱啱個幾分鐘發生咗啲乜嘢事

仆街畀人發現

唔好咁廢ok?無人做證咪你地兩個自己開live/拍片囉

我滿心期待，你俾d咁既野我睇？

屌想點

冇言和呀屌 咪亂講

仆街啦
好好玩啊？最期待嘅打交呢？
我唔要冰釋前嫌啊

原來係兩條gay佬呃撚含

2個都出到黎 今次打和啦 super

呢位怕羞既巴打呢

打架變打和

gay

this

開live全連登做見證人

肥果個係我

死GAY佬

蒼子嬌嚅一聲倒在蘿蔔懷裏 呢個時候蒼子眼如微絲 濕潤嘅雙唇微微張開 口中吐出有如蘭花一樣嘅香氣

爆菊

係咪真係打ga

打未啊

係架 見證人出黎呢

快撚D打啦on9

快啦

仆你個街你報緊乜撚呀

咁佢哋又唔打我又要講好難做架喎

（示意圖）

對住如斯尤物，佛都會動心啦

見證人都冇 冇人拍片 打到甩肺都冇人知啦

有無搞錯...

自己擺部電話開live咪得

會唔會搞搞下變gay post
你地互相影下對方嘅衣著相來等連登巴打可以見到你地？

見證人呢

一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而蒼子既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

點解劇情會變到咁撚樣架

On9邊個話一定要見證人先打得 你約得佢出嚟隻揪一見面就開佢拖啦

快啦 屌你老母

改去mk 打ok?

大把巴打等圍觀

點拍片呀

咪撚就係， 影張事後相咪得咯

你講咩的呀？邊個粒的呀？信唔信我告你老母啊？

就咁放底部電話會畀人偷嘛
藉口都幫你諗埋啦
兩條友咁撚冇用
切左條鳩去啦

射埋啦

你贏撚緊咩，輸左你拍埋片仲柒啦

剩返嗰啲要等大師兄
唔係 係蘿蔔兄讀埋

贏左個個影輸個個裸照囉

射左

屌奶星樓主起碼自拍返張上黎先啦
咁都比人反cup

佢影左我隻左手啦 得三隻手指

一個食緊事後煙一個洗緊菊😛

打完再影咪得

唔見血邊係武聚
經血又好爆缸又好，歃血為盟又好，影d野望下先啦

告啦快撚啲告

打咗未呀？

？？？

咁又唔好 要有Live

你老味藉口多多，仲等我留意左成個幾鐘，到時你兩個毛髮都未掂撚到就散場，哂我地時間

垃圾

抽完啤牌未、

真係打呢 冇拳套就太過份啦
我同佢開個作戰條件啦

有無咁耐呀

姐係原本無唸住真係打？

屌 哂鳩氣 打得成我買條魚連骨食

冇見證人 落地停 出界停 點得呀 唔係打爛仔交囉都話

屌你老母

示意圖

要打一早打左啦
成半粒鐘啦
係咁搵藉口
大家唔洗再追post啦

唔打爛條交就約去拳館等啦

兩條友夾埋扯貓尾

條友真係唔識架喎

啦傾好左 大家輔流硬食對方一拳

縮或者投降叫停就輸

原來係負皮post

搵緊少人既位拍片

一人打對方一巴，睇下邊個喊先啦不如

拍喇屌 ，仲講

喂 一早講左唔打爛仔交 咁冇第三者叫暫停又點打拳呀

互打一拳算係咁啦

不如咁啦，兩個都咁勁打和，super啦好無？on9你而家咁樣唔係打爛仔交咩低能，無心打就咪開post啦

至少都拍片

Super!

唔駛找

搵緊地方拍

屌笑撚到我仆街
一人一拳做乜鳩

保障大家 簽埋生死狀先啦

得負皮
蔣狗都做左幾個月人 你而家半日就變狗

打到有人投降為止

被打果個渣機指片。 輪住拍

係現場唔出黎又係垃圾 驚咪戴個口罩囉屌

咪就係

不如鬥望忍笑啦

收一拳

笑死
一人一拳

你地前面咪有塊草地囉，將部機放係張鄧上面，perfect

你出黎啦屌

屌，有冇巴打係佢地附近？幫幫手去拍，咩都唔準備就話約戰

美國有兜巴星比賽
唔係講少，兜巴星可以打暈人

好一個武聚

無口罩

回合制 公平呀

為左連登 出黎幫手拍片啦

先手個有優勢

左一拳
右一拳
我地大家收一拳

戰棋

返緊黎睇

但後手有幸運幣

你地而家係邊

戴個口罩出黎做見證人呀

眼訓喇開波未呀

終於有人去做評判

開始未

我要返去做野 咁咪順便去食下花生

後手打兩拳

落樓下廁所 夠光又冇人 但佢好似驚驚地唔敢入廁所

靠你啦

咁似小學雞一手握住對方一隻手
跟住猜 猜輸左打一下隻手
打到邊個捱唔住就投降

點解係入廁所
唔好玩菊花得唔得

GAY

點呀最終

我以為最低消費係起碼爆眼角收場

不如咁啦 你地各自搵郭靖同楊康 教佢地武功 18年後等佢地打咪得！

先手未夠mana要skip架
後手可以英雄能力塊面

咁咪出手先果個有優勢，唔公平喎

屌你一開波又話隻抽，抽就抽啦乜撚野一人一拳

玩緊菊花

強帖留名

好啦好啦，睇你地兩個都係on9架啦
留低個負評走人算

Live lm

仲肉酸過世ching

一拳其實可以爆鼻梁骨

打完 佢投降

你一拳
我一拳
原來又係修道船

有巴打做證 我可以同佢打多次

黎真有規舉既

片？

高汁

有冇片睇

你唔係事主之一咩

開十幾個post叫人留意你地隻秋
比d咁既野大家睇

拍左片 返去upload 冇乜數據

時事台認證，修道船二號正式啟航

咁都比你發現到

大家可以上myavsuper重溫劇集

cap 張圖黎睇下先啦

左手打右手 好肉酸呀 樓主收手啦

Gay

睇到鳩硬

都無開始過

連登武聚

點打法？有見證人？

係咪假膠黎架

菊登

屌 樓主死全家

拍左片 互打 打到佢叫投降

咁撚低層次既野冇資格叫武聚既

片

垃撚圾

貧道三秒叫投降
認真唔夠抽

睇完先決定屌唔屌樓主

睇返個蘿蔔啲post似係傻佬黎，樓主重要認真同佢癲

返到去上傳

我究竟在看甚麼

等埋段片先，不過應該都係鳩下鳩下

幾時到Cowsep

辣殺

屌你C出口上電梯搭lift 就係

貧道太不滯啦，蒼崎出力堅勁抽

段片如果冇野好睇你都係唔好再浦頭

屌, 變咗搞基

果度有保安點可能打, 唔排除兩條友本身識

到底連登幾時先有更上一層既武聚呢？

我投降先

識就唔使搞咁耐啦

所以換左場地先打

落左去LG 課室位附近

約呢種地方根本就唔會順利，約康文署場地或拳館啦

又幾撚型仔
睇樣幾正常 點知係戇鳩gay佬

我先唔識呢d垃圾

我公司d女人都大力過佢

施主所言甚是

然而貧道殘廢了

有幾耐

☺️☺️☺️所以其實我內心是女的

好似做左性暗示星矢

點解可以變到咁基

😱華生

痴孖筋你地不如互打飛槍射先果個輸啦

可能佢地已經上咗HKU啲殘廁玩完

貧道右手斷左😭😭😭😭

lm等結果

波台一出黎就變左"煙各"

貧道就徹底輸了
唔知幾時先有新生英雄挑戰連登武聚龍虎榜呢？

D gay佬真係
搵個藉口話比武 引晒班人睇你地hehe

信我，我唔是基架

痴線架真係....約戰可唔可以認真d

約戰收唔到科咪扮下on9諗住咁樣過骨算

有見證人睇規舉叫停既，我打到佢唔識嗌投降都得啦

你唔屌果幾個閃閃縮縮又要睇又唔敢出黎幫手既花生友？

唔好唔記得我開個標題就係搵見證人

咁冇人敢出黎做

有乜計

講緊石元泰博

標題：求人黎做見證

☺️☺️巴打，你好可愛，要約聚嘛？☺️☺️

巴打你係咪出手太重打到佢咁

短暫性腦震盪

屌，原來基佬嚟

冇人見證嘅咁咪兩個去食餐飯下次打囉，係到搞基做乜鳩

蒼崎食左飯了
我自己食牛腩河😫😫😫

話說貧道左手好痛
有無咩療傷法？
求救

今晚幾熱返歸涼冷氣啦

片呢

貧道愛護環境
要手搖扇

不得不留名

咁即係點
互射一次 就完左？

貧道太廢，如果下次要LIVE
我可以幫手拍片的☺️☺️

返緊屋企 返去上傳

死基佬

屌你老母

有打想睇片

屌貧道好了

要敬老

屌 唔係互打一拳就算呀

快啲upload啦HKU有free wifi

有冇互錫春袋先

不了，我投降

快撚d出片啦吊你老母

唔係

住慈雲山呀

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♀️🤦‍♂️🤦‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♀️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♀️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♀️

約炮

不了
我約女比較易

Push and lm

唔係話幫樓豬 但可能樓豬data唔夠呢 睇埋條片先屌啦

原來係格劍大會

實在是太撚令人失望了

華山論劍

做乜9

屌 好撚廢 又話出黎隻抽 又咩一人一拳，兩個拎個鍵盤出黎打算啦，屌，買左幾斤花生一粒都冇食過

屌 追到live竟然乜9都無得睇

Sorry囉
有無跌打酒推介

打傷邊撚到丫，男人老狗，傷果少少係到鳩叫

貧道正好缺花生
要飲酒乎？

樓主4點幾5點先開post, 冇場冇人諗住點打

重要揾著個傻佬打

貧道建議由你試下

貧道廢左武功
世界既未來就靠你地啦

重頭開始啦

佢聊我今晚架……

我話BOOK場

佢話唔敢呀? 一念

我先屌你老母一念就一念

片呀屌你老母

言下之意，蒼崎青子vs重頭開始？

拎去啦拎去啦

根本果條友就完全唔撚打得，力水都冇滴

唔知邊度黎既自信搵人隻抽

搵個垃圾廢柴出黎同我打，真係侮辱我

New Challenger is entering !!

我又冇開十幾個post聊人打

這部影片無法使用

睇唔到

你都痴線既，你估我同你一樣亂咁開PO叫人隻抽？

仲要六個台開PO叫人隻抽？

你依家扮傻就好啦，唔好再扮威

扮傻都冇人會挑你機，扮威就要付出代價

對唔住，我估唔到青子真係咁好打
早知投降笠水先😫😫😫😫

要等多幾姐分鐘

睇唔到呀條片！

SORRY 原來私人係得我睇到

已經轉左不公開

食少少野先 係咁

😡😡笠水😡😡

做乜 野呀

等待下一場優美既武聚

我食花生先

笑左

ON9

咁究竟會唔會有下次約得成既武聚呢？

邊個再笑就係鬼，係五毛共匪

所以貧道唔敢睇

條片令我諗起逃學威龍
打打下柔道變跳舞

肥佬你都幾大力 比起嗰隻石狗
但我中學嗰陣日日放學都係咁同人打

條片睇完笑到停唔撚到。。。。。

👍👍
New Challenger

屌點解我睇唔到

仲有你就收嗲啦 完全係中學嗰啲上體育堂笑騎騎唔認真做懶撚曬野嗰啲傻系
「哎呀 投降投降 好痛」

不過出左來已經好過波台

頂你，跟本同之前M記網聚同一班人

咁叫打交 以為捉棋

屌你成班垃圾mk圍爐打j

條片重係睇唔到
係咪我問題

呢啲都有仆術仔做

樓主咁快del左片
估唔到呢世有幸睇到咁撚on9嘅片

修道船??????????

仆街仔已做

樓主兩分鐘Del片?

睇不到

片呢？

做左仆街仔

有back up嘅巴打快啲擺出嚟

屌無片睇

向連登仔仔囡囡道歉

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去Starbucks買咖啡當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班武痴
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係明天又話我off又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用Sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似唔知邊個咁你估我想搞佢係佢不停出武聚帖又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢 就算係唔知邊個我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出武聚帖不過有識佢既fan同我講"哂鳩氣因為佢只在乎回文的數量回文多多代表自己講得好亦即是性功能強好過你同我人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞唔個邊個這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向連登仔仔囡囡和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福連登仔仔囡囡格鬥技術與日俱增和得到明師指導

謝謝

Credit to:攝台空白貓

遲左少少就睇唔到

到底呢個係做乜鳩...

我想睇片啊

屌 樓豬我支持你咁耐 你居然唔比我睇?

期待下一次武聚

有沒backup?
遲左沒得睇

片呢屌你老母

屌你老母追左成日post, 去刷個牙連片都del埋

以為樓主係真漢子，點知又del片

屌嬲

這部影片無法使用
這部影片無法使用
這部影片無法使用

廢閪等睇樓主下場對戰

片呢屌

屌就咁完左？
片都未撚睇

推到樓主仆街

這部影片無法使用
屌 睇唔到既

夾鳩埋架？ 咁撚快del既？

屌 自己睇返都覺得柒

轉私人呀 唔比再睇呀 走呀 散場啦 邊個再推POST就係五毛 共匪

咁快del左條片，屌你老味

睇你唔起 垃圾

夾埋即係想上位啦

想上位就唔會DEL片

垃圾 開得po又要驚

追左咁耐po

下次食花生就準時D啦

好彩睇到

咪係，撐左佢成晚，片都唔撚俾人睇

唔介意比你地睇多次 但再開返一定會比人BACKUP...

係都留半個鐘啦

不要再說了

想睇

你地明唔明，佢咁瘦弱，真係唔忍心黎真打佢

比5分鐘我睇

屌睇唔到呀

再po返出黎啦

貧道明白你的不忍別人仆街之心

勸大家唔好求片
一條肥鳩同個毒撚玩泥沙咁

我冇去果次M記 唔知佢有冇

屌那媽星

想笑下呀, 有沒人有片

咁樓主係肥鳩定毒撚

5分鐘你DOWN十次放THISAV都得啦

肥鳩

好撚想睇呀屌

求片

咁撚on9，咁都約出黎隻抽，肥鳩都可以好撚好抽架喎

追撚左成晚post 落轉樓下就冇得睇

30秒囉 最多我跳快啲

等緊片學野

樓主肥鳩

其實出左黎大家等左好耐都冇人出黎做見證

有幾條友係一樓二樓望望望又唔落黎，擺明連登仔黎

我本身想走，廢事你地完全冇野睇先提出呢個「你一拳我一拳我地大家食一拳」計劃

高手事必要靚仔有型只不過係你地d昇斗市民一廂情願既諗法黎咋喎

片呢？

褲都除埋先同我講無片？

正評支持
留名mon po
乜都冇得睇

片片片片片片片片片片呀

貧道😍😍😍

公平啲講，樓主出拳都有啲台型，臨尾重串左個毒撚兩句

片呢 屌 拍左唔撚敢放條咪on9架

好想睇

成個post有九成都係問打未／片

咁型就要睇啦

頭先屎忽痕cap咗張圖

快撚d啦

唔通問洗唔洗call 白車咩

好波

屌你樓主
我後日考試都唔理,走黎MON POST
遲左個20分鐘就無得睇
比2分鐘我睇

白色衫係樓豬丫？

睇唔到>???? 點解我重睇緊

見到已經笑撚到仆街，好期待條片

屌明顯屌緊樓主啦

睇張圖都笑撚左

Share

睇張圖已經想笑 片呢?

睇到就download啦

cut出嚟share啦

cap 啲圖吊下癮都好

鳩吹 根本睇唔到

樓主唔算柒，起碼有人墊底放比大家睇下啦樓主

真係吊你老母臭係

樓主一定好勁

睇張相我應該可以一拳兩件

都開左個頭啦，post返片啦樓主

樓主幾耐冇洗頭 係咁R

我投降，比條生路？

咁希望你約佢地啦

你收皮啦
樓主快出片

個毒撚好似想打詠春咁，二字鉗羊馬咁款

笑死 個中年呀叔我兩拳收佢皮啦

死肥仔可能多幾拳 好心小朋友就唔好學人約戰啦 on99咁

以睇片嚟講呢 樓主真心唔算柒
只係片尾有幾下踢到上自己個頭度唔知做乜鳩

實情出拳似r痕

唔喇 我驚出到黎又玩埋你一拳我一拳我地大家收一拳

More圖

好撚好笑呀喂

片呢屌
負評左

我仲以為約得出黎隻抽點都唔打得都睇下，有d身型咁款

我有片

樓下想1001冇左件事

求分享

放出嚟啦

巴打

Pls share

圖？

樓主好大隻呀

放啦

點解仲未有BACK UP潮文

我買左幾斤花生，俾條片黎送下，食都未食過

等你幫樓豬放

f5制爆啦

講真 你地約出黎打爛仔交就爛仔交啦 咩武聚 邊撚個似學過野

咪係，下次不如話大帽山論劍

睇片你就知條友傻仔黎，唔洗理

貧道就當然無啦，所以比人打到還唔到手
不如巴打試下開場真武聚？

要問片主

條片叫 油頭呀叔大戰毒撚肥仔

其實兩條友敢出現算係咁啦

上得連登就預左啦 唔洗問

開場 我一早約撚左人打啦 條友bk曬場又話唔打姐

我減肥囉☺️☺️☺️

怕既可以email比我我幫你放

有無睇過嘅巴絲打可以做文字譯述

係？不如大家推起個真武聚

問咩姐 放啦

外賣仔突然洗出一招

個F5真係爛撚左

連登以家玩泥沙多 真咩武聚 根本無學過野

唉也，唉也，唉也
我投降，好撚痛呀

印象中係咁

放啦大佬

有片未 最後邊個贏

不如講下打啲咩位,出拳定腳

又要上黎拎彩 拍完又唔放

唔係唔想信你，但你片都冇條，你話自己中左降龍18掌都得啦

上面咪講左你一拳我一拳 我地大家收一拳

其實佢係片中嘅其中一位

老柒講,輸比個肥仔真係好柒,仲要油頭毒撚樣

真係睇到

快d啦，上次比8條友圍輸左，好想學野

借刀就好笑

肥仔最後好風騷咁踢腳
d筋好鬆

係 ... 呢d毒撚波台一拳一件

係喎，我錯😫😫

繼續吹

樓主潛左水

屌放返出黎3分鐘都好

片呢屌 ...

就黎到1001都仲未有片

兩個on9

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

好搞笑

貼潮文都要改字眼㗎巴打

屌你，無片你話你係李小龍都得架啦。

無望架啦

片呀大佬

片阿屌你老母

片都cap埋 信唔信由得你
幾好笑條片

前面張圖咪出咗樣

X2

巴打呀

屌呢拳打中之後連多個left hook 再right upper cut就KO個肥撚啦

咁巴打你有無意欲post片先

做乜鳩？咁叫打交?

唔po我夠可以話有片

貧道唔識嘛
求教學

得個講字有咩用呀你話呀樓主駛出乾坤大挪移都得架啦

片呀
好想睇

咪撚係

已經先發制人都打輸

樓主個樣已經感覺到戇鳩鳩

片呢？
我要片呀！

點撚解要遮樣呀

等高手出馬

交片出嚟，我教你

兩條友似玩火車捐西窿多d噃

對唔住，貧道太柒啦
有個emoji好的

睇完條片 佢地兩個應該做到好朋友
睇佢地個樣好開心 好快樂 好似遇到知己咁
你一拳我一拳咁

片定老母

一個右直左cup右掃左𧶄

貧道一生不追求名利，亦只求一片而已

係咪玩返抽牌會開心啲先？

有片再講

屌你老母 我乜都唔知 都未睇到條片 有片睇先講

估唔到呢個年代仲可以以拳會友

其實佢地打左幾耐

30秒

轉腰轉腳丫，打直拳沉肘丫，打返個頭位置，做乜撚野呀你

其實最後白衫贏定黑衫？

我屌

肥仔

白衫👍
貧道黑袍術士黎嘛

片呀

樓豬係肥仔？

本身想認真 但係佢打完第一拳我忍唔住笑住問佢係咪黎真架
咁撚細力既

係

片呀1分鐘都好呀

咁就唔知你地啦
你地互打完一拳 仲係到交流下心得
係到話肥d出拳重d 不過你地會出去同拍片都算係咁
不過就有少少似小學打架
應該好似修道船咁 正式比賽先好睇

兩條hehe係度互摩就當撚左打交，唔撚係化?

屌你咁有心機揀D唔同表情，放大縮細又轉角度

彈刀

屌 又打羅打鼓 叫哂人黎食花生
而家又無野睇

個肥仔好似我一個FD

會唔會打完呢場交 樓豬做左毒撚個師傅

屌笑左
籣花手定螳螂拳

呢個角度又見到自己幾多野要減下播

重申：

我不嬲話BOOK場擇日，係石元話一念門口你淆呀，我先咁急趕出黎！

恭喜樓主成功成為lihkg第一武學高手
果班咩笠水王，咩咩飛就唔好提啦
話打又唔打

有功架

你食屎啦

樓豬姿勢100分

等睇新盟主

睇身型都知肥仔贏

呢度打完架啦，我轉緊手腕放鬆緊D關節

天下第一蘭花手

波台之前吹到世界大戰咁
最後笠水

對唔住囉
我地一齊修身？

就黎1001會唔會有2

搵人開

比片再講

就嚟1001會唔會有片

流程

有咁既事？飛翼衝力射球？

on 9 仔

樓主你放片啦，你又唔係柒個個，你唔放推3,4個post都有可能

貧道無咁壯喎

重申第N次：

我同佢約左隻抽兩日，我不嬲講BOOK體育館同搵拳證

但係佢問我今晚一念是咪淆，我先今晚即出會一會佢！

同埋蘭花手果野係打完左，我轉下隻手腕

你一拳 我一拳

不過你都好大力打 聽到啪啪啪聲 幾大聲下

我地大家收一拳

1

2

駁吾刀

3

完！大家當發左場夢啦！

去玩打拳計分好過

樓主咋咋林放片等件事告一段落算啦，唔係有排推，分分鐘上埋報，標題係港兩青年相約於香港大學武鬥，武學經典再現香江

1001